(突發) Youtube facebook好向左走向右走多藍廣告

極危險 幫手拆？

另外我覺得自己人文宣其實兩個月嚟搞咁多會係猛燒錢 既然我哋都識眾籌畀錢外國勢力賺 有冇機會眾籌畀錢自己人賺？

推

大力推

唔推唔得

咪掛住睇記者會

緊急

燒錢遊戲玩唔起wo
推出外國比外國人知好過啦
為左對付示威者無所不用其極

Report ad，話佢不實內容

其實我地都要咁

睇下Netflix 套brexit 戲

有人搞眾籌 我會大大力支持

中共開始燒錢

多啲人討論下好冇

支持

呢層一定 但自己友都要搵食

春風吹又生

對家落ad 嘅target 有諗過度過wo

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

有冇極速懶人包:0)

洗d師奶腦
你要搞到同佢一樣咁大規模要好多錢

仲有冇英明神武嘅連登巴絲幫手諗

其實Facebook廣告唔太貴
仲可以set想focus d咩人
可以一試

所以先要眾籌
前線小朋友要錢 後方支援一樣要

facebook推廣d post唔貴
youtube就唔知

一個月前其實已經有落廣告
都教左大家點拆
第一要搵到個片源條link, 佢落廣告一定要自己YT channel 既片黎
第二係去 寫report

參考
仆街，港人講地已經玩到俾錢YouTube落廣告洗人腦！

我地都要做 brexit 都係靠哩招
但重點係引起啲唔想用腦既人恐懼! 對極權既恐懼， 對黑警既恐懼， 而唔係諗住可以令佢地明白我既理念，佢係唔會睇得明!

我要攬炒有冇巴絲搞搞

推到多d人知

hi auntie冇人咩？

咁鳩既廣告你都睇左一半
我一見到港人港地就即飛

幫手report + dislike就得

其實條片已經係懶人包

講明明大部分英國人本來都唔支持脫歐
但係支持脫歐嘅人 就向唔理世事 民智未啟嘅首投族入手

佢地同藍絲 港豬一樣 只為安定同搵食
只要feed 到飼養畀佢地就on

因為佢地比較蠢 就用啲簡單直接方式清腦
例如派人去bar 同人吹水
賣YouTube 廣告

唔fact check 只highlighted 愚民關心嘅部分
1. 種族歧視嘅人 就對佢地宣傳7000萬土耳其人會入英
（ 土耳其未入歐 仲有全國先得七千萬人）
2. 動物左膠 就話歐盟殺動物
3. 只啲賭鬼估脫定唔脫

因為呢啲人唔醒 只會接受到第一次植入嘅消息
不論真假 就唔會容納到第二種想法
久而久之 就洗左腦

截圖我tg copy啫 唔是我本人
但我會覺得我地都應該落廣告
之前文宣整左咁多片點可以浪費

不停port，搵埋youtube link port

佢地嘅做法 同港人港地一樣
而我地嘅文宣太深 對啲蠢人來講

sor因為社畜mode唔睇得片
我認同youtube廣告好有用 頭5秒冇得skip 潛移默化到好多嘢

(岩岩reply 左"#2 推", 會縮埋左無咁易睇
我reply #4 大力推 )

一個月前其實已經有落廣告
都教左大家點拆
第一要搵到個片源條link, 佢落廣告一定要自己YT channel 既片黎
今次依條係, 唔好click 入去刷view !!
(https://www.youtube.com/watch?v=plWP8RSLbqw)

第二係去 寫report

參考
仆街，港人講地已經玩到俾錢YouTube落廣告洗人腦！

【和你飛】機場集會文宣資源集合

重點係我地要還拖

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

一定要出廣告對打

exact7ly

push

marketing撚召喚

多d人諗好冇

唔好沉

文宣要錢 我地要幫手

建議睇哂成套 套戲個幾鐘唔係好長
但好有用

我地都眾酬落as

今晚睇 之前睇完winter on fire好心痛

大家真係睇睇 因為再唔反擊
就太遲 後悔莫及

so true

呢個好緊急，洗腦工程已經展開！

推呀dngh

之前都見到
如果真的要落ad就盡快啦

YouTube出現港人港地廣告

建議向youtube廣告落手

幫手推!
我一早講左要落廣告!!!!

[眾籌] 最強文宣 ! 眾籌登廣告洗返藍絲個腦 必入睇攻略 一齊幫手

anyone can tag我要攬炒團隊/文宣團隊？

一定要對準target audience
例如啲番深圳玩片
飲食 日本遊片

係對啲蠢人宣傳

不如你開多次post講
我地合力推佢上熱門

呢個超真

我入去同文宣隊講講

落廣告會見到page名 會唔會聯絡到偽藍既page落
如果個人名義落 洗唔洗擔心出頭鳥問題？

攪多次眾籌做文宣，呢度冇人介意

可以 但我唔熟 可以睇下有冇marketing 巴絲識

好撚多
明明我一個藍絲page 都無follow
都成日見到

Push

靠你了

佢地維穩費多
我地真係乜都無

成日pop up 出來
我媽睇片 成日見到

入左tg 講
同tag左 攬炒巴

之前登報果陣 我做過一陣海外文宣
希望叫到佢地啦

其實好多人想捐錢但冇門路

見一個port一個

多謝大大
如果有會計嘢可以幫手 叫我

正呀喂!
1. 得閒開我地想睇既片，睇曬成個廣告，用佢地既錢幫我地賺錢，睇下最後我地賺得多定佢地洗得多
2. 但如果D廣告嚇親大家，大家記得report 佢。

屌你老味華東水災呢啲唔撚關自己事都籌到幾千萬 家陣自己屋企有難都唔籌夠一億出嚟點對得住自己

自己人緊要過外國好多啦
外國唔會幫我地
幫都係攞光環式既幫

audit狗萬歲！

聯絡下d多人follow既page 偽藍/黃都得
多人follow個page Facebook algorithm 會覺得比較關事/比較多人想睇
見到既機會比較大！！！！

有得捐我都想捐
有時碌碌下fb就見到好撚炆
平時藍絲page post唔太多人讚
但「為你推薦」「贊助」個啲post特別多人讚
好撚仆街

所以要推

可以眾籌賣廣告？

對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

應該有得搞

冇理由識眾籌去外國報而本土唔賣

應該本土要加強多少少宣傳
向外宣傳就算人地有心都遠水難救近火 仲有向外宣傳咗都咁耐啦

幫老豆老母block 9哂啲pages

啱

上熱門

咪畀啲on9post影響焦點

之前好似都有人提出過喺youtube落廣告對抗返呢啲藍絲廣告 但好似無咗件事
Btw我喺YouTube 無見過呢啲藍絲廣告

因為你唔係target audience
係 我地well educated 嘅同溫層

係咪有得檢舉廣告

眾壽出YouTube masthead

係智障嘅自然係智障

但推動智障變翻做正常都算係政治嘅一環

我唔畀個po沉！

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有30,831個簽名（9 Aug 2019 at 19:18）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

好似沉左 唔緊要 我推

魔掌已伸展到twitter, 求救

重復, 請求各位巴絲支援

幫手推

咁大獲 文宣真係要快手

我覺得都要搞Facebook youtube廣告囉
比出唔到力既手足都可以出錢幫下手
有錢除左買裝買飯卷，仲可以買其他野

不分化，不割蓆

前日唔係有人聯絡左人整咩
有未
一定要整呀屌

已經輸左好撚多日

不嬲開ad block

有無人聯絡到劍橋分析 錢香港有